職專文憑考唔考到消防同救護？

有人話得有人話唔得，好鬼亂
有無巴打解答下？

唔得 政府唔計呢張垃圾證書係dse 5科2

毅進先得

雖然兩張都廢，但職專點都難過毅進掛。政府真係唔知點計，覺得根本只係用黎方便黑警

係呀學啲嘢專啲 但唔做個行基本上變廢紙 但毅進設計就係代替五科二

職專除左中數都係全英教，覺得點都唔會差過毅進星

制度嘅問題 入職要求就係唔包職專
On9政府

毅進係易入啲

唉，即係要我返轉頭讀毅進姐
Hd我又無咩能力上到嫁啦

上hd啦 好過毅進多多聲

Hd好鬼難讀，我今年啱啱開始已經想放棄
電機hd parttime
又唔係讀書既材料，又想考救護，夢想

電機part-time hd真係難同辛苦
讀四年，一星期上3日定4日
加油師兄

讀就讀三年，但肥佬肯定唔止嫁啦
不過多謝你先

加油 同你一樣 職專上最後讀左半年hd quit左 讀唔掂

巴打有無諗過返轉頭讀毅進？
反正我都疊埋心水諗住考到入到為止
永不罷休

有hd 讀但 dse 無5個2

你唔做政府工就唔洗讀毅進,不過你話要做救護一定要讀毅進攞5條2先做到,不過依家都差唔多10月邊到都開左學你想讀可能要等下年先得

寫到明話得

去台灣讀野雞大學

唔計

基礎文憑 = Diploma of Foundation Studies
樓豬係讀職專文憑= Diploma of Vocational Education
所以係唔得

咁想hd直接偽俊算啦
多啲時間操下體能仲好

Yc?

加油呀，讀埋個高級文憑佢啦
返轉頭讀冇意思

你又要想做老救 但又唔想讀 Hd算係肯溫下書努力下就grad到
呢個世界冇咁多你想但又唔努力又得到既野